\RequirePackage[l2tabu,orthodox]{nag} % Раскомментировав, можно в логе получать рекомендации относительно правильного использования пакетов и предупреждения об устаревших и нерекомендуемых пакетах
% Формат А4, 14pt (ГОСТ Р 7.0.11-2011, 5.3.6)
\documentclass[a4paper,14pt,oneside,openany]{memoir}

\input{common/setup}            % общие настройки шаблона
\input{common/packages}         % Пакеты общие для диссертации и автореферата
\synopsisfalse                      % Этот документ --- не автореферат
\input{config/dispackages}    % Пакеты для диссертации
\input{config/userpackages}   % Пакеты для специфических пользовательских задач

\input{config/setup}      % Упрощённые настройки шаблона

\input{common/newnames}         % Новые переменные, для всего проекта

\input{common/data}             % Основные сведения
\input{common/fonts}            % Определение шрифтов (частичное)
\input{common/styles}           % Стили общие для диссертации и автореферата
\input{config/disstyles}  % Стили для диссертации
\input{config/userstyles} % Стили для специфических пользовательских задач

%%% Библиография. Выбор движка для реализации %%%
\ifnumequal{\value{bibliosel}}{0}{%
  \input{biblio/predefined}   % Встроенная реализация с загрузкой файла через движок bibtex8
}{
  \input{biblio/biblatex}     % Реализация пакетом biblatex через движок biber
}


% Renames accroding to the GOST
\input{common/renames}

\newcommand{\caphedre}{ВТ}
\newcommand{\themeUppercase}{ИМИТАЦИОННОЕ МОДЕЛИРОВАНИЕ КОДЕКА H.264 НА ЭМУЛЯТОРЕ QEMU С АРХИТЕКТУРОЙ MIPS И SIMD РАСШИРЕНИЕМ MSA}
\newcommand{\themeLowercase}{Имитационное моделирование кодека H.264 на эмуляторе QEMU с архитектурой MIPS и SIMD расширением MSA​}
\newcommand{\student}{П. П. Билькис}
\newcommand{\advisor}{Д. И. Каплун}
\newcommand{\consultant}{В. П. Семёнов}
\newcommand{\consultantFormat}{И. С. Зуев}
\newcommand{\departmentHead}{М. С. Куприянов}
\newcommand{\candidateTech}{к. т. н.}
\newcommand{\doctorTech}{д. т. н.}
\newcommand{\doctorEconomy}{д. э. н.}
\newcommand{\discipline}{}
\newcommand{\syear}{2019}
\newcommand{\dataplaceholder}{«\rule{1cm}{0.4pt}»\rule{3.5cm}{0.4pt}20\rule{1cm}{0.4pt} г.}
\newcommand{\rouble}{{\rm{Р}\kern-.635em\rule[.5ex]{.52em}{.04em}\kern.11em}}

\begin{document}

\include{include/titul-practice}
\include{include/calendar-plan}
\include{include/contents}
\include{include/definitions}
\include{include/introduction}
\include{include/chapters/chapter1}
\include{include/chapters/chapter2}
\include{include/conclusion-practice}
\include{include/references}

\end{document}
